{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1439&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 피카소"
    },
    "text": "当宿は客室内にドリンクをご用意しております。 また、客室ごとに駐車場があり、計20台の駐車が可能です。 地下鉄の情報では斗井駅と天安駅が近くに位置しています。 客室の内部施設としては、すべての客室に携帯電話の充電器とWi-Fiが完備されています。 フロントおよび客室ではドリンクが無制限にサービスされ、隔階には電子レンジが追加で用意されています。 週末と祝日には料金変動がある場合がありますので、連泊時には追加料金が発生することがあり、人数超過時には1万ウォンを追加で支払わなければならず、布団を追加要請する場合には5千ウォンを支払わなければなりません。 また、鍵を紛失した場合は2万ウォンの料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿では何種類のドリンクが用意されていますか？",
            "answer": "当宿では客室内にドリンクをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "当宿の駐車場は何台まで駐車することができますか？",
            "answer": "当宿の駐車場は計20台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "斗井駅と天安駅はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "斗井駅と天安駅は地下鉄の情報では近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設としては何が完備されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、すべての客室に携帯電話の充電器とWi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "フロントおよび客室ではどのようなドリンクがサービスされますか？",
            "answer": "フロントおよび客室ではドリンクが無制限にサービスされます。"
        },
        {
            "question": "隔階にはどのような設備が追加で用意されていますか？",
            "answer": "隔階には電子レンジが追加で用意されています。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日にはどのような料金変動がありますか？",
            "answer": "週末と祝日には料金変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "連泊時には追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "連泊時には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "人数超過時には追加の支払いが必要ですか？",
            "answer": "人数超過時には1万ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "布団を追加要請する場合にはいくら支払わなければなりませんか？",
            "answer": "布団を追加要請する場合には5千ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "鍵を紛失した場合にはいくらの料金が発生しますか？",
            "answer": "鍵を紛失した場合は2万ウォンの料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 414
    }
}